export default [
    {
      question: "¿Cuál es la capital de Brasil?",
      options: ["Río de Janeiro", "Salvador", "Brasilia", "São Paulo"],
      answer: "Brasilia",
    },
    {
      question: "¿Cuál es la moneda oficial de Japón?",
      options: ["Yuan", "Won", "Yen", "Rublo"],
      answer: "Yen",
    },
    {
      question: "¿Cuántos continentes hay en el mundo?",
      options: ["6", "5", "8", "4"],
      answer: "6",
    },
    {
      question: "¿Cuál es la montaña más grande del mundo?",
      options: ["Kilimanjaro", "Everest", "Aconcágua", "K2"],
      answer: "Everest",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el país más pequeño del mundo?",
      options: ["Liechtenstein", "Mónaco", "San Marino", "Vaticano"],
      answer: "Vaticano",
    },
    {
      question: "¿En qué continente se encuentra Australia?",
      options: ["Asia", "Europa", "Oceanía", "África"],
      answer: "Oceanía",
    },
    {
      question: "¿Quién pintó la Mona Lisa?",
      options: ["Vincent van Gogh", "Pablo Picasso", "Claude Monet", "Leonardo da Vinci"],
      answer: "Leonardo da Vinci",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el país más poblado del mundo?",
      options: ["India", "Indonesia", "Estados Unidos", "China"],
      answer: "China",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el animal terrestre más rápido?",
      options: ["León", "Caballo", "Guepardo", "Leopardo"],
      answer: "Guepardo",
    },
    {
      question: "¿Cuál es la fórmula química del agua?",
      options: ["CO2", "O2", "NaCl", "H2O"],
      answer: "H2O",
    },
    {
      question: "¿Quién fue el primer presidente negro de los Estados Unidos?",
      options: ["Abraham Lincoln", "Richard Nixon", "Barack Obama", "Gerald Ford"],
      answer: "Barack Obama",
    },
    {
      question: "¿Cuándo se fundó Netflix?",
      options: ["2009", "1997", "2015", "2001"],
      answer: "1997",
    },
    {
      question: "¿Qué famoso barco se hundió en su viaje inaugural?",
      options: ["Norwegian Joy", "Disney Dream", "Titanic", "MV Astoria"],
      answer: "Titanic",
    },
    {
      question: "¿Dónde viven más canguros que personas?",
      options: ["Indonesia", "Australia", "Nueva Zelanda", "Nepal"],
      answer: "Australia",
    },
    {
      question: "¿Qué país gobernó a los faraones?",
      options: ["Grecia", "Egipto", "India", "Arabia Saudí"],
      answer: "Egipto",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el animal terrestre más grande?",
      options: ["Ballena azul", "Rinoceronte", "Elefante africano", "Oso"],
      answer: "Elefante africano",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el nombre de la mayor empresa tecnológica de Corea del Sur?",
      options: ["Samsung", "Kia", "LG", "Hyundai"],
      answer: "Samsung",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el hueso más grande del cuerpo humano?",
      options: ["Fémur", "Húmero", "Tibia", "Costilla"],
      answer: "Fémur",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el país más grande de Sudamérica?",
      options: ["Chile", "Brasil", "Colombia", "Bolívia"],
      answer: "Brasil",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el único país donde vive el animal koala?",
      options: ["Australia", "Canadá", "Brasil", "Estados Unidos"],
      answer: "Australia",
    },
    {
      question: "¿Cómo se llama el creador de Facebook?",
      options: ["Bill Gates", "Steve Jobs", "Jeff Bezos", "Mark Zuckerberg"],
      answer: "Mark Zuckerberg",
    },
    {
      question: "¿Qué fabrican las abejas?",
      options: ["Seda", "Polen", "Miel", "Algodón"],
      answer: "Miel",
    },
    {
      question: "¿Cuántos días tiene un año bisiesto?",
      options: ["365", "367", "364", "366"],
      answer: "366",
    },
    {
      question: "¿Cómo se llama la empresa tecnológica que creó el iPhone?",
      options: ["Google", "Microsoft", "Amazon", "Apple"],
      answer: "Apple",
    },
    {
      question: "¿Cuál es la capital de Inglaterra?",
      options: ["Manchester", "Liverpool", "Londres", "Birmingham"],
      answer: "Londres",
    },
    {
      question: "¿Cuántas veces ha ganado Brasil la Copa del Mundo?",
      options: ["5", "3", "4", "2"],
      answer: "5",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el animal más alto del mundo?",
      options: ["Cebra", "Jirafa", "Elefante", "León"],
      answer: "Jirafa",
    },
    {
      question: "¿Cuál es la capital de España?",
      options: ["Ibiza", "Barcelona", "Sevilla", "Madrid"],
      answer: "Madrid",
    },
    {
      question: "¿Cuántos años tiene un siglo?",
      options: ["10", "110", "1000", "100"],
      answer: "100",
    },
    {
      question: "¿El sushi es un plato originario de qué país?",
      options: ["Tailandia", "China", "Japón", "Corea del Sur"],
      answer: "Japón",
    },
  ];
  